SUPER CRAZY CHRISTMAS TWAIKA RAMPAGE!!!!11
PRESS ARGH TO ARRRGGHHHH
HELP TWAIKA PODARIT' VSEM GIFTS
TWAIKA HOCHET BE MOST FRIEND, CHTO DOLZNA 

































- сделать круговой уровень
 - управление для игрока
 - босс
  - анимации
  - 
- предметы
 - порядок надевание предметов
 - создание и удаление шутеров
- попробовать перенести перезарядку телепорта в самый низ экрана



+ переделать подготовку уровней под скрипты
 + перемещение и поворот персонажа
 + инстанцирование и удаление эффекта
 + управление персонажем
 + скрипты показа и скрытия элементов
  + показ
  + скрытие
 + установка текста
 + шейк элементов




















+ управление
+ стрельба
+ боты
+ скрипты уровней
+ убийство юнитов
+ основной цикл уровней
+ телепортация
+ активный предмет
+ основные экраны
 + главное
 + игровое
 + магазин
+ меню
 + пауза
 + просмотр предметов
+ загрузка уровней
+ продавец
+ 5 модификаторов
+ несколько пулов
+ упавшие пули
+ направление полёта пули
+ интерфейс жизней
+ интерфейс жизней босса
+ отображение иконки активки
+ анимация попадения по противнику (мерцание)
+ анимация получения ранения
+ стрельба из различных шутеров
+ самонаводящиеся пули
+ перенести бар с телепортом на прицел
+ урон от прикосновения
 + урон
 + и неуязвимость
 + и встряска камеры
+ в неуязвимости можно выйти за границу
+ выпадение денег
+ не физичные деньги
+ после начала игры игрок неуязвимый
+ поправить трение игрока со стеной	
+ деньги не должны падать за уровень. Настроить новый слой контейнера с деньгами
+ лазер
+ модель персонажа
+ изменить нумерацию точек позиций бота на словарь по строкам
+ упростить настройку стартовых итемов
+ разные easetype движения
 + io = easeInOut
 + out = easeOut
 + in = easeIn
 + lin = linear
+ удалить iTween
+ направление движения анимировано
+ текст с названием уровня в начале
+ спрайт луча
+ взрыв в начале карты
+ ломание стен в начале уровня
 + с дымом
 + и с обломками
+ класс для сброса статов
 + думаю надо сделать или интерфейс, или компонент со списком статов
 + при старте, он записывает в словарь начальные параметры
 + вызвав метод можно было по словарю реснуть статы до дефолтных
 + это облегчит и упростит сброс параметров
 + шутеры
 + восстановление игрока
  + шутеры
  + статы
 + шутеры
  + ибо для каждого типа шутера нужно переопределять свои статы
 + буллеты
 + у пуль есть функция копирования. мб она уже не нужна?
  + нет, в моём случае надо создавать для каждого по словарю
  + в старом способе, статы брались из префаба, что удобнее
+ хп верно отображаются после смерти
+ продажа и покупка активных
 + замена активных предметов
 + без скидки
+ дать один ключ в начале игры
+ новые предметы
+ расходники
 + лечение
 + ключ
+ исправить список предметов в магазине
 + (2-3) итема + 3 расходника
+ продажа расходных
+ отобразить на интерфейсе в магазине
 + кол-во жизней
 + кол-во денег
 + кол-во ключей


{
- в магазине хп отображаются верно в виде значка и числа
- больше типов волос у модельки
 - по 5 штук
- проверка на полное хп при лечении для пикабельного предмета
- патиклы на хил и урон
- анимация персонажей
 + бег
 - полёт
 - получение удара
 - смерть
- скетчевый интерфейс
- первый уровень
 - скрипт
 - неполная локация
 - босс
 - 5 ботов
- анимации
 - город
 -/ пинки
 - рд
}
{
- снаряды должны отличаются по цвету
 - снаряды ботов должны пульсировать красным
- нужен шейдер с возможностью красить только нужные части текстуры
 - это облегчит перекраску моделей юнитов и подарков
- боты должны быть моделями
- установить кол-во итемов в магазине
- текстурируемые боты
- настройка освещения уровня
- два уровня
- выпадение предметов из противников
 - итем может держаться на уровне
 - 5% итем
 - 15% сундук закрыт на замок
  - 50% много денег
  - 35% расходники
  - 15% предмет
 - 20% большой подарок с большим кол-вом хп
  - 50% деньги
  - 35% немного расходников
  - 15% предмет
 - 60% расходный
- сундук и большой подарок должны
 - быть толкабельны
 - задерживаются на месте на н секунд
- графика
 - магазин
 - основное
  - твайка
   - сидит
   - кидает
   - злая
    - 4 типа лиц
   - эффект злости
 - половину предметов
 - пауза
  - иконки предметов
  - кнопки
  - подложки под элементы
- анимации
 - аплджек
 - рарка
 - флат
}
{
- 4 уровня
- дебаг
- анимации
 - финальные
}

- модификаторы
 + список
 + DoublePodarok,
 + TriplePodarok,
 + PodarkoMaster,
 + PartyShapka,
 + ZabrodivshiiPunch,
 + MnogorazoviyGift,
 + UniversalPodarok,
 - ArchivePinki,
 х Konfetti,
 + SmartPodarok,
 - BaloonWithGeliy,
 - CardWithIzvinenijami,
 - DorogoyGift,
 - ListOfNeudachnyhPodarkov,
 - ZubyOfHorse,
 + PartyPushka = 2000,
 - Podarkopokalipsis,
 - OldPodarokTwaiki,
 - SdelannoeSvoimiHoofs,
 - PodarokVSocialnet,
 - PodarochayaCard,
 - Ship,
- анимации
 - город
 - ферма
 -/ магазин
 - шторм
 - лес
 - карусель
 - замок
- звуки
 - выстрел
 - попадание
 - урон по игроку
 - переход по меню
 - покупка
- графика
 - главное меню
  - фон
  - стол
  - шрифты
 - игровое меню
  - подложка доп оружия
 - игра
  - спрайты туториала
  - патиклы
 - магазин
  - спайк
  - фон
  - стрелка
 - шрифты
-* в мультиплШутер запилить словарь
-* отскок при ударе по игроку



СТАТЫ
- скорострельность
- скорость полёта
- урон
- скорость движения
- кол-во выпадающих денег























